邊吵架邊打交 卻又「點到即止」美俄敘利亞對壘做戲做全套

美國、英國及法國於香港時間今早9時向敘利亞發射多枚戰斧巡航導彈，打擊「與化武相關設施」，令敘利亞局勢再度升溫。可是發射導彈的動作雖大，實際作用有多少仍然成疑。

與此同時，敘利亞藉着此前俄羅斯部署的防空設備，第一時間攔截13枚導彈。俄羅斯國防部更第一時間表示，美英法三國導彈都沒有進入俄羅斯防空區域。

這場「邊吵架邊打交」的對壘，在美國和俄羅斯相互拼硬的同時，從各方就最新發展的公布，似乎都未有將戰爭全面升級的打算，打出來的聲勢或許只是逼不得已。

做比邊個睇？

又摑連登仔一巴
俾邊個睇？咪就係連登成班傻仔囉，做下樣又信到十足

世界大亂了 要末日了